Ik dacht wat een gezegende fortune was, dat hij had gevonden een andere naam voor mij dan Pip.
Het is onmogelijk om versneld met wat acuutheid voelde ik het convict de ademhaling, niet alleen aan de achterkant van mijn hoofd, maar langs mijn ruggengraat.
De sensatie was als hij wordt geraakt in het beenmerg met enkele prikkelende en zoeken zuur, mijn tanden op de rand.
Hij leek meer ademen business te doen dan een ander mens, en om meer geluid in doen; en ik besefte groeiende high-gedragen aan één zijde, in mijn krimpende pogingen om hem te weren.
Het weer was ontzettend rauw, en de twee vervloekte de kou.
